"De Turk bemerkte snel de indruk die zijn dochter had gemaakt in het hart van Felix en trachtte hem nog vollediger te beveiligen zijn belangen door de belofte van haar hand in het huwelijk zodra hij moet worden overgebracht naar een veilige plaats.
